284579
2564
Mình đặt mua sách Tủ Sách Bé Vào Lớp 1 - Bé Với ABC về dạy cho bé nhà mình vì bé sắp vào lớp một rồi, Sách do Nhà xuất bản	NXB Đại Học Sư Phạm phát hành chất lượng rất tốt, màu sắc rất đẹp, hình ảng thật sinh động, đầu tiên bé sẽ được làm quen với chữ cái A,B,C những hình ảnh minh họa cho từng chữ môt, ví dụ như chữ Ă thì sẽ có hình quả bắp, cái  cặp, máy giặt, bồn tắm, gisp bé dễ dàng nhớ chữ lâu hơn. Đay là quyển sách rất hay và ý nghĩa các mẹ có con chuẩn bị vào lớp 1 nên mua về tham khảo nhé
5
742275
2015-08-31 07:14:50
--------------------------
